我代表奧燒同山齊山向高登阿狗送上一首歌！！

如准我繼續留下 我便留下
你說一句 我便停留
讓愛昇華 總為你牽掛
卻不懂講出真話

如准我繼續留下 我便留下
你的心裡 已亂如麻
力竭筋疲倚傍我好嗎
再不須分真假 接受變化

誰人媲美 能同渡悲喜
像我可花耗無限心機

雲加：
像我這一種男人 學不懂怎快樂
就算簡簡單單 幸福的角落 也未尋獲
就算我對你再好 亦會比一張紙更薄
除非一天 我可給你快樂

阿迷：望向我 全是我的錯 講清楚心想要怎麼
為你傾心那個是我

樓豬

收爺啦